<!-- 
피보나치 수열을 f(n), f(0)=1, f(1)=1 이라고 하죠.

조합을 C(n, k)라고 표현을 하죠.

f(0) = C(0, 0) = 1

f(1) = C(1, 0) = 1

f(2) = C(2, 0) + C(1, 1) = 2

f(3) = C(3, 0) + C(2, 1) = 3

f(4) = C(4, 0) + C(3, 1) + C(2, 2) = 5

...

와 같이 표현할 수 있습니다.

파스칼 삼각형의 기본 원리는 C(n, k) = C(n-1, k-1)+C(n-1, k) 입니다.

f(n) = C(n, 0) + C(n-1, 1) + C(n-2, 2), ... + C(n-k, k) 가 됩니다.

       = sum_k C(n-k, k) = sum_k C(n-k-1,k) + sum_k C(n-k-1, k-1)

sum_k C(n-k-1, k) = f(n-1) 이 되고요.

sum_k C(n-k-1, k-1) = sum_k C(n-2-k, k)  (이때, k=0일 때에는 버리게 됩니다.)

sum_k C(n-2-k, k) = f(n-2) 가 되어서,

실제로, f(n-1) + f(n-2) 가 됩니다.

​ -->

##

피보나치 수열에서 F_0 = 1, F_1 = 1이며, 
F_n의 조합은 C(n, k)라고 할 때,

F_0 = C(0, 0) = 1
F_1 = C(1, 0) = 1
F_2 = C(2, 0) + C(1, 1) = 2
F_3 = C(3, 0) + C(2, 1) = 3
F_4 = C(4, 0) + C(3, 1) + C(2, 2) = 5 
...

위와 같은 식으로 표현이 가능하다.

파스칼 삼각형의 기본 원리는 C(n, k) = C(n-1, k-1)+C(n-1, k) 이므로

F_n은
C(n, 0) + C(n-1, 1) + C(n-2, 2), ... + C(n-k, k) 이란 식이 성립한다.

sum_i=0^k C(n-i-1, i)은 F_n-1이 되며,

sum_i C(n-i-1, i-1) = sum_i C(n-2-i, i)  (이때, i=0이면 해당 식은 버린다.)

sum_i C(n-2-i, i)이 F_(n-2) 가 되므로

F_n = F_(n-1) + F_(n-2)

즉 F_n = sum_i=0^k C(n-1, i) 이다.
